各位唔好互屌

各位唔好互屌
分化就俾777有機可乘

真

我地輸緊5:0，成班就鬧內閧

係咪中國人內鬥基因作祟啊？

你地對得住為我地犧牲既烈士先生？

大家槍頭對外啦